［TG] ET 24小時吹水台

目標人數三十人 小組谷聚
1. 厹 娘娘 請自重
2. 性騷擾的 請自重
3. 潛水員 定期浮上水
4. 尊重他人
5. 過7日無上水 自行上水抖氣
6. 要有icon

屢勸不改 踢

請Groupmate互相尊重
有投訴請告知admin
保護環境 你我有責

推

輕輕一推

Push